---- Queue and LinkedList ----
Queue – это коллекция (очередь), хранящая последовательность элементов.
Добавляется элемент в конец очереди, используется из начала очереди – правило FIFO (первый пришел - первый ушел).
Класс LinkedList имплементирует не только интерфейс List, но и интерфейс Deque.
add - при попытке добавить в ограниченную по размеру коллекцию за её пределами, то выбросит исключение
offer - аналогично add, но исключение не выбрасывает, но элемент все равно добавлен не будет
remove - удаление из коллекции. Если такого элемента нет, то выбросит исключение (возвращает удаленный элемент)
poll - аналогично remove, но исключение не выбрасывает
element - возвращает первый элемент в очереди. Если такого эл. нет, то выбросит исключение
peek - аналогично element, но исключение не выбрасывает

Queue (родитель)
    Deque
        LinkedList
        ArrayDeque
    AbstractQueue
        PriorityQueue

Перечисленные классы являются non-synchronized

---- PriorityQueue ----
PriorityQueue –это специальный вид очереди, в котором используется натуральная сортировка ИЛИ та,
которую мы описываем с помощью Comparable или Comparator.
Таким образом используется тот элемент из очереди, приоритет которого выше.

---- Deque and ArrayDeque ----
Deque–double ended queue (двунаправленная очередь).
В такой очереди элементы могут использоваться с обоих концов. Здесь работают оба правила – FIFO и LIFO.
FIFO (первым зашел - первым вышел) и LIFO (последним зашел - первым вышел)
Интерфейс Deque реализуется классами LinkedList и ArrayDeque.
addFirst
addLast
offerFirst
offerLast
removeFirst
removeLast
pollFirst
pollLast
getFirst
getLast
peekFirst
peekLast